想睇下大家對香港各大傳媒嘅政治立場感覺

純粹想知大家對香港各大傳媒報導新聞嘅方式令到你地覺得佢地係左派親中傳媒定係右派。

done

竟然有人投大紀元2 我笑撚左

大紀元擺明極右

睇來大家都認為明報左傾

Done

大紀元投左 左 仲以為係大公報附近個d野

Done
邊度有得睇投票結果？

唔記得出埋條結果link

加多左100毛

如果有想加可以話我知

係咪有巴打當咗呢個post講嘅左係自由左翼，右當咗係果隻右？

大千視界 HK

唔好用左右嚟分啦 中共一啲都唔左

大紀元有人投左親中咁搞笑

有線同開電視都兩回事啦
淨係講有線新聞同開嚟見我
立場截然唔同

加左大千視界 HK

如果之前填左又想補填新加嘅可以靜係填新嘅
避免影響到其他嘅比率

咁應該點分？

加番開電視
咁有線應該叫有線新聞？

概念問題：左派=/=親中囉

同唔同意？

From FB 素人行動 Amateur Action